30年來首次 奧斯卡頒獎禮將沒有主持人

今年奧斯卡沒有主持人了？《綜藝》稱知情人士透露：奧斯卡頒獎典禮即將開始其漫長歷史上最徹底的重塑之一——近30年來，電影史上最盛大的一晚首次計劃不設主持人。

知情人士稱：頒獎典禮製片人將挑選一批一線明星來介紹各個單元，而不是依靠一個名人在獨白中diss特朗普。本屆奧斯卡頒獎典禮將於2月24日舉行，距離直播只有6週時間，製片方和奧斯卡主辦方正忙著物色所需的頂尖人才carry全場，學院的絕望是顯而易見的。

此前凱文·哈特一度確認擔任主持人，但因為舊日反同言論被扒出而宣布退出，上週曝出學院請求他回歸主持，哈特表示會仔細考慮，但這兩天他已經做了不回歸的決定，現在知情人士也表示這個方案完全行不通了，哈特在周三的《早安美國》節目上也強調了自己不會回歸。

對於沒有主持人的奧斯卡頒獎禮，製片人並不像有些人那樣擔心，他們認為近年來頒獎程序總體上過於關注主持人的角色。

奧斯卡頒獎典禮史上只有一次沒有主持人：30年前，製片人Allan Carr和導演Jeff Margolis用一段11分鐘的音樂劇表演代替了主持人開場白。

左膠派對冇人做主持

邊個做都死啦，班左膠係唔係都搵位入。
以前出過嘅post/ tweets/ 合照，
做=直接破壞形象

搵The Rock同John Cena主持

咁咪仲好
成班身在福中不知福既當正反trump係潮流咁
上次成個oscar係度講反trump，台下班友係度懶同意咁點頭

班hollywood賤種移晒民未

屌academy我想睇Kevin Hart
左膠批鬥成性

結果係侵侵支持率日日升

佢老喇 回晒塘
雖然本身都唔算好有料
係靠天生有喜感

唔係話要膠洲獨立出去咩？

Kevin Hart做得好

搵黑鬼都死，原來幾十年前笑過基佬都會比人摷返出黎

有色人種 VS LGBT

LGBT won

證明咗喺啲口講平等嘅膠當中，都係有分等級

班libertard做乜唔自己做呀
奧斯卡個名做到臭晒 成班都抵鳩死

慢慢分豬肉啦

反正都做慣tv show